是日午餐 傻強孖牛堡

辣殺

人類劣食

真係好垃圾

點叫出口？

蛋你老母
強呀